網上行完約！求HKBN/SmarTone Sales報價

My telegram:

HKBN

1000mb寬頻新客offer

公/居屋月費低至$109全包
私樓月費低至$139全包

24個月合約，包埋mytv super, wifi router 及固網電話

免安裝費

歡迎tg查詢及check覆蓋